CS:GO🔫 (29) ⚽⚽曼聯又然波⚽⚽🔫

希望啦

原來我拎左1001 梳

仲有機會比你開

🔫

🚬🚬🚬🚬🚬

🚬

csgo新手post new big boob

🔫🔫🚬🚬🚬🔫🔫

Want john

😎

豬撚死梨

5河使唔使帶埋鍵盤上擂台牙？

我落場打唔係為咗勝利，而係守護我愛既人

fbd

貢典= =?

我冇講過呀 咪撚屈鳩我 明明169話賣左龍狙請曬大家去日本玩

留名等睇走數

你馬會買定用skin買

認真, 唔好買呢場
講完

按左層樓買曼聯

嬴咗請我食subway ok?

olofmeister!!!!!

法國又玩CSGO又愛曼聯既手足都係特別高汁

不了

wt did i watch

HI,我係呀輝

wa...

今年仲唔到我地軌威威

Dai ball

no one serious ^^

Hkl stop saying

點解bigmac咁平 apple mac咁貴

下星期食飯++

日日都食飯++

港股執撚左佢啦

痴撚線 日日食飯咁有米

香港玩撚完

窮撚盡情葡萄吧

有得見占屎

亲 要约吗？

宜家買樓啲人

希望你個單位唔洗變兇宅

?

快撚啲揸cash

好快發達

當你屋企有3層樓

賣2層

揸cash

樓唔liquid

快啲去做

去茶餐廳咪撚加$3飲凍飲

好快好多高息股執

唔係佢高息

佢跌到高息

巧

我撚知幾時到頂咩

real

仲講乜野大陸人買樓

宜家得啲80後 左右個啲香港人買

仲要借足8,9成 供廿年

呢啲人真係諗下到時失業點供層樓

呢次唔發達都唔撚得

真。真係有錢齊齊搵

仲要話大陸人買香港樓走資

香港咪即係大陸

走你老母咩

人地走撚左十世啦

真係開心到訓唔著

宜家有啲蠢唔晒既人出黎睇淡比人屌

多謝晒

香港都好耐冇人跳樓燒炭個啲

利申：9up

頭先舊屎都幾大舊

有冇屍兄教我睇VR av

on9

你唔去問點解保特要行路

頭20 既都俾佢殺哂...究竟第2名果個見住係咩感受XD

點算..
2000 essay 聽日deadline
唔想做...

收撚聲啦

嗯

yea if i sit close to Heaton and he asked me 'who is the best 5 players"... i'll say all of the NiP members... cuz his arms are bigger than my head, if he slap me i'll forget my name...

Top 5 Toughest Opponents xD
NIP最大阻力!!!

想不到唔係肥堡，原來係另外兩隻死老野

NiP成隊都差唔多是old seafood

老又典牙
上年然左山個冠根牙

打大陸狗真係大快人心

一開波已經話鳩我cheat

訓

++

好唔好玩 一直都好想買

點解我又俾人BAN

his arms are

little bit longer than me

and never say never

nice cheat...

timberland 8折

想g再講

慢連又然🔫🔫🔫🔫🔫

死賭難到賺得個幾萬蚊

尋晚再個客炒倫敦金

賺左成十個

不過輸番晒

染左深藍色

型到

幾襯我套藍色西裝

啲女一定覺得我係ibanker

下次自介話自己係瑞信做risk man先

一定有免费西屌

on9 = =

法國我依加要飲酒先可以打機...
唔知點解近排頭腦唔清醒
飲左打機先會清醒

= =

點解nip可以咁廢
仲要唔試下換人

佢唔肯換你吹佢唔脹

匯璽萬九蚊一呎

6m buy 350 feet

呢個bubble爆香港真係永不超生

事實是Curry進球後一直都有習慣用跳舞和扭動身體去鼓舞自己而非挑釁對手，而對手也說得很中肯，只是作者動機不單純地嘗試用這當黑材料而已，想黑就黑不要含沙射影。

好耐無食M記
而家仲有無將軍漢堡食

我覺得黑是沒所謂，像某樓這麼勇士輸了就說爽反而簡單直接說就是不喜歡，我反而不屑那些網站，見風使舵，打一些題目出來釣魚引網民去酸的去騙讚，去年勇士紅的時候還不是用一樣的手法去黑LBJ黑騎士，今年風向轉了就用同樣做法招引人黑勇，真的想嘔。

唔好食既

撚狗ja ma啲人

冇左至尊漢堡同足三兩我以後食乜....

至尊漢堡塊番茄好好食...

true

食m記要食三個餐先夠喎

而家m記有無d咩特別餐

一朝早 2Q 宜家攰到想訓

db

平時正餐唔會食M記....但係宵夜好鐘意食至尊漢堡
估唔到M記都要迫死我

HA，M記你好野呀，我記住呀

以後要返大陸先食到..

沉晚單排4場 team都有外掛 連贏4場直接菊花

番大陸就食狗肉漢堡啦

想試...

返大陸食KFC

呢個真...
大陸D KFC冇請弱智排隊快好多...

當日福喜事件罷食既人都係我冇得再食至尊漢堡既原凶

大家cs go解像度set幾多

有無config分享下

大陸KFC真係幾屈

用緊4:3 1024

因為用緊i5

Moonlight

咩女仔牙...

麻甩味

...

約遲幾日睇愛馬屈臣氏

冇問題 從來只取決於兩點
1佢想唔想同你睇
2佢想唔想睇套戲

ching sick ball

咁又一層樓

真係大風D都吹走曹君如

一隻手指都篤撚死佢

世清>曹x如

巧凍牙清

世清=曹君如，識佢真人

一定有買保險...做乜要幫D保險佬...

講真果句曹君如呢D排骨仔，求奇搵個做保安既手足都揪到佢訓低啦

做麥當勞都夠打 日日炸薯條 手瓜起能晒展

一陣出葵廣睇下學生妹先

好撚靜啊幾時有大單

scam

yes
有個ching面交skin

5河黎唔黎

幾點

B2B sales

= =我最快都要3點3左右到

面交skin

黑錢過唔到銀行

d學生妹未放學

想john..

快 揸車過黎就perfect池

啱啱係葵芳走...

葵廣妹

屌你老母

平時坐係度開箱乜都唔中
屌你禁完個制去左交水費
就中撚左把Karambit...

五河 食野？

咁撚多人係葵廣

有咩食

雪糕妹

返轉頭未

有幾多人

黎緊

專心d爆石啦

食野？ 未能食lunch

yes

法國巧多仁

我有隨e門

邊到等牙

行緊過黎

發現多數平胸既女人先會講女權....

Okok就到

就到就到

就到

米甘啦

好肚餓牙

係黎呀 = =

咪被迫害啦

leon咁快

黎緊 等埋

5分鐘

LEON到左

5點先到 唔洗等我

真= =

好齊人

M記等

點寫反gay marriage paper好

We all believe in God, and God hate gay marriage.

係馬路

灝天金融風險管理 hi

屌 佢比篇news，係反gay既，但入面cite god,同assume左marriage purpose係生育

咁我點反gay

“Why same-sex marriage should not be legalized in Hong Kong” by Eunice Li Dan-yue, published in South China Morning Poston 6 January, 2017.

In this article, Li presents a case against the idea of legalizing same-sex marriage in Hong Kong. Are you convinced by her argument? Why?

啲死gay佬收皮啦

到未牙

gaylo 會插人屎眼，d屎噴到四圍都係

唉吊 食住m記等

Wa

唉 寫可以gay marriage算

屌柒佢cite Bible 同生仔purpose易寫啲

同性戀環保牙，唔洗condom..北極熊救星！

kevin leung

dim write thesis

同性戀仲唔會生小朋友，製造少好多垃圾

根本窮人就冇資格鐘意異性

gum lun inch

F 9 me

同性戀根除左跨代貧窮既問題

屌！！！gay佬adopt 細路好撚on9

點撚樣教仔

但我agger佢又要屌柒佢cite Bible

好亂呀

平時鬧人絕子絕孫最毒
對住d gay couple 就祝佢地三年抱兩 兒孫滿堂

arm

kevin leung fast help!!! monday hand in!!!!

diu teamviewr can play games but cant control mouse!!!

有冇香港希特拉整個集中營俾女權耶撚gay佬

apply Libertarianism ok?

help my paper11111!!!!!!!!!!!!!!!

Thesis 1 : The government has no role to play in the relationships of people, other than possibly as a record keeper.

sounds good??

this course have a girl ok jeng

but mo ask contact

and this course no fd take wtf man!!!!!!!

who can help me do paper !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

go on

政府幾時同我結婚，日日fuck me...小妹基督徒接受唔到婚前性行為

liberbalism驚lead到去無政府主義

國家係用她，我愛國算不算同性戀
好guilty 牙！！！

今晚十點幾我去食宵夜

人道毀滅所有基督徒

thesis 2 : purpose of marriage is not to sanction the sexual act for procreation (the cited news is dogmatic)

大家點睇先

廣東一伙劫匪在搶劫銀行時說了一句至理名言：「通通不許動，錢是國家的，命是自己的！」大家都一聲不吭躺倒。劫匪望了一眼躺在桌上四肢朝天的出納小姐，說：「拜託，請你躺文明些！這是搶劫，又不是強姦！」出納小姐說︰「習慣了，一聽趴下，我都是這麼躺的。」

劫匪回去後，其中一個新來的碩士劫匪說，老大，我們趕快數一下搶了多少，那老劫匪（小學文化）說：「你傻啊？這麼多，你要數到什麼時候啊？今天晚上看新聞不就知道了嗎。」（這就叫工作經驗，這年頭工作經驗比學歷更重要！）

結果，第二天新聞聯播報道銀行被搶了一億，劫匪數來數去只有兩千萬。老大罵道：「媽的，老子拼了一條命才搶了兩千萬，銀行行長動動手指頭就賺了八千萬，看來這年頭還是要讀書啊！」

。。。

FCA今天發布的規則主要是針對差價合約交易，差價合約（Contract for Difference,CFD）是買方和賣方之間的一項合約，根據合約由賣方付給買方資產現行價值和平倉價值之間的差價（反之，如果差價為負，由買方付給賣方）。差價合約這種金融衍生工具廣泛存在與各種槓桿交易平台，如大量平台的所謂外匯現貨、股指交易，其交易對像都是CFD。

隨著CFD市場中企業數量的增加，FCA擔心更多的零售客戶開設和交易他們不能充分理解的CFD產品。 FCA對CFD客戶賬戶的代表性樣本的分析發現，82％的客戶在這些產品上虧損，人均虧損高達2,200英鎊。

is gum ga la

yau mo wear suit ar him

Is blazer

Ng pui fai屌你老母

黎緊葵芳

扮工扮得好辛苦

人仔
貪佢上去可以直接上FB
經常上去睇工廠

睇廠

why

有廠...

kennel

係睇工廠驗貨
大陸工廠係世界上最牛B

邊有咁撚好有父蔭有工廠

mud industry

點解咁講

印刷

長期對色對撚到天昏地暗

我老豆以前都係大陸搞印刷廠

有冇巴打玩5E?會唔會多外掛過官方server既？

少d 不過d彈道怪怪地

俾外掛搞到冇哂動力玩

大陸做乜都好有米嫁啦

宜家仲搞咁多gay建 你個fd

廣州 深圳好多工廠叫緊救命 唔夠單養工人

5e d server ho rubbish
buy jor vip sin red sv

君如d肌肉簡直完美
好想練到佢咁大隻

Steam有2千蚊
買咩好

韋利安剪完頭髮變左陳柏宇

買game或者買skin

5e 無外掛 好似係

有...
望下個ban list先講野

🌚🌚

want know?

😤😤

五仔

有冇清可以同我呢個新手玩h1

University of Toronto Engineering
TF2 Pro 2012-2014

仲有一隻，不過淨係PB h1z1已經冇得鬥

Instagram: abramtai

wow

play this game ge dou rich dou pk,,,,,,,,,,,,,,,

5河都有女
ching你可唔可以上進d

有冇手足想食大菜飯，有玩開PAYDAY2優先

會放真野係出面架咩...

有冇IT狗諗住打劫OPSKINS

有好多財物起opskins到...
報驚...

報驚

諗諗入都係入青年民建聯打劫庫房算= =
7秒5百萬is a 粥

呢D貨最多出2,3成...扣埋扣埋仲要驚俾人拉真係走水貨好過

我既意思係原價既2,3成

鑽戒出鬼貨本黎就要切細再加工，但係鑽石一細粒左就唔值錢了
去到最後真係一成都唔知有冇...
傻仔先偷鑽石...

5河呢排受愛情蒙蔽 唔好怪佢GET吾到

法國屋企班貓越黎越醒...
岩岩屋企同我講班貓識開屋企個門口...
佢地前排仲趁屋企冇人果陣
食撚哂成兜浸緊既乾瑤柱...
連水都飲哂...
佢地係咪人扮...

已經叫哂屋企人買csgo skin避險

祖傳龍狙

幾時先再出operation...

心水清

如果我做老爆...我一定偷奶粉洗頭水....
跑番大陸仲可以賣貴過原價

已經識背

不復當年勇了，做埋笠水狗真是幫唔到...

細個鍾意聽呢首

老爆專做原味內褲同奶粉，發達了

擁抱這分鐘

00後rex扮識ball

16碎有聽過算係咁了...

點解cs糕會開左係波台

體囉 梨以為玩具牙？

靜啦清

搏吾倒

香港做cyberpunk 背景正到痴線...點解香港冇人拍呢種港產片

師兄最近好搶口wor

淨係D樓迫到拍到長方型天空已經冇咩地方做到...

拍片只會想起ckf

ckf抬頭望住個長方形既天空

型...

然後好似沉默的羔羊咁一個人走入大街消失係人海中

插播番佢係占中唱今天我既畫面

沒有fai的ckf究竟何去何從？
下一站tyloo能否為中國CS爭一口氣？

hi 我叫呀x

ckf 拎住張火車飛，一個人係深圳火車站，zoom in 佢D行李
旁白: 你幾時會番香港?
ckf: 唔知，我唔想為自己既夢想定一個限期(淺笑)

記得占中果陣ckf唱海闊天空真係好有力量，聽得出係有夢想既人....

#respect #CSGO有兩種選手 #一種為錢為名利 #另一種叫ckf

有畫面

minecraft mode ho 5 ho

想像唔到冇左ckf
成個世界會變成點...

失去人性，失去很多；失去健鋒，失去一切

Hi 曼區手足

五河條女幾靚

發售三週，《榮耀戰魂》Steam玩家少一半

hi雯b
見到個topic走入黎

Zelda新作綜合評分出爐: 98分, 開放式世界遊戲完美之作

今集綠帽仔有冇真係咁好玩...

49000連紙板俄佬都踢唔嬴就死返出去啦

練smoke同call 好講天份

能同途偶遇在這星球上
燃亮飄渺人生 我多麼夠運😘😘

STFU

咁多人用呢個icon既...

+++

我偶像係肥堡，我到2017年都堅持full gun full 30粒

若我可再活多一次千次
我都盼面前仍是你

連贏6場終於升到ak2

niko

又笑人

新手應該要學溝女先

U see see 5river

搵唔到枝煙仔
拎探熱針頂住先🤒

咁你都學左未

屌你老母越南賤種

未

近排過得唔錯，果然戒毒係正確既

勁！

岩岩去csgofast想trade把刀玩下 點知原來咁樣會lock左個store
要贏返萬幾先得 差d仆街

charm

結婚結到咁

go fishing la

Da gay ++ 5mins back home

5e learn chinese team ++

fast la

🤔

屌你老母東南亞真係好撚多弱智仔

屌你老母又聾又啞 死撚左又唔撚報位 B site clear 都可以攞個bomb去A 屌你老母死賤種

呢個po好多南亞人，手足你小心

仆街...
著左件tb出黎先食鐵板燒...
件野實好大陣油煙味
唔洗要都似

TAOBAO 呀ON9

睇左部分 覺得佢以前生活太好 而家未適應
生活變左佢兩個又磨合唔黎

爻吾刀

say real 你話18歲樓下冇自理能力就話姐...條友兩層樓揸手，每個月乜柒都唔洗做有$3500，屋企野唔洗佢理，老豆老母都有工作能力。

其實有乜好嘈? 佢咁都要嘈，香港有一半人要跳樓啦
唔夠洗既，一係洗少D，一係就放學辛苦D踩多份pt
佢屋企供緊樓，一陣唔覺意有邊件有意外，番唔撚到工，到時邊撚到搵錢，邊撚個供樓，個樓主根本係果D 一蚊都唔俾過屋企就嘈天巴閉既垃圾寄生蟲

見到話女朋友要俾旅行錢 我就知一係假膠一係真係ON9

老老實實佢老母自己都要洗都要食，真係計到最平，咪最多淨6000多D，儲6000 防突發事件同養老完全睇唔到有問題

心靈脆弱過脆弱雞腿包...

我都話睇人好準
高登果隻傻閪D.L係度撐樓主

又玩OSU 個名又係D.L，唔通呢個世界有咁多ON9 D.L 咩

著Thom browne 大陸仔

個po mk到應該開去感情台...

thom browne

死mk

屌你老母
玩生雞蛋玩到接唔住粒蛋
唔識玩就咪玩

冇...
差10cm到...

佢畫D野幾得意...俾個like冇成本...

D.L = on9jai
之前佢入黎無啦啦hi我 唔知做乜鳩

邊個黎

五河得罪左咩人

2017年3月11日 3:39a.m
冇食至尊漢堡已經24小時...
個人忽冷忽熱出哂大汗、起哂雞皮、肌肉酸痛...好想嘔覺得身邊既人都想害我

PlayerUnknown's Battlegrounds will hit Early Access on March 23, and here's the official trailer

痴撚線pasha個台隔兩秒就有人donate/subscribe

@169
三月喇 收唔收我隻moon
有人開始問緊

睇完logan...

睇到咸左未

冇...
我條女喊左...

有冇用條J幫佢抹眼淚

冇...

有冇人覺得應該要好似達哥
Ban晒ytb的mm back up片

窮人咪撚生仔啦屌

講到尾都係呢個重點

好撚On9

有冇ching日日都鬧自己老母窮

上次叫佢買架車比我都唔得 屌

建行新客戶定期有1.9厘咁正既

但最多只可以擺十萬

利申：非打手

唔係新客都有1.76 厘

啲女仔平時扮到好nice咁

對住屋企人就呼呼喝喝

好彩我平時唔nice

所以對住屋企人先可以呼呼喝喝

我隻新狗叫nigaa

遲啲入西貢放狗會唔會比nigga打

西貢啲house都幾平 2萬f呎先賣$2700萬 $1350呎

我住grand yoho 400呎都750萬

買樓一定係睇呎價先型

PSN:leonBEAST_

give girl see ga

ON9 boy

ON9 US DIVIDEND TAX 30%

ON9!!!!!!!!!!!!!!!!!!!! UNDER 100K USD lock 7 my margin ac

real eat C 9

who da gay

jay Z x Linkin park is real jeng,,,

yes,,, this

same event and real jeng!!!!!!!!!!!!!!!

But all the hustlers they love it just to see one of us make it
Came from the bottom the bottom, to the top of the pots
Nigga London, Japan and I'm straight off the block
Like a running back, get it man, I'm straight off the block
I can run it back nigga cause I'm straight with the Roc

安安

no

👅

今晚要去打拳，有冇手足幫我集氣，準備好22連勝了

加油哦～！

namahyan

LINKIN PARK IN 2017

Aby Lam
Hal Sing Kim 我好好奇，究竟南亞裔人同你地有乜深仇大恨，我唔係邦佢地，只係唔明
讚 · 回覆 · 21小時

Adam ng聖誕帽

教緊溝女...

咁易搵

型到癲

夠膽出黎打架 唔係花拳繡腿 玩玩下果種

7仔成龍

我諗我地呢一代人冇乜幾個會有老人痴呆...個個都打機打個腦進化哂...
Video game training enhances cognitive control in older adults

我正式宣布cs go已經變左鬥cheat game

之前重好撚天真以為大陸人先瘋狂開外掛

啊 屌佢老母沉晚 12點玩左場

全部外國人 5個都係外掛

心諗做乜撚

講真...D 死老野成日話打麻雀防老人痴呆...
我地D 00後就日日打糕已經係半個新人類...

玩完h1z1之後就冇再盪失過路

你確定GO打撚到老 重有

有下一隻架姐...

say real 平時真係覺得唔打機既人諗野鈍D...

幾時VR先普及

玩街霸玩得勁既人基本上做乜都唔會差...

格鬥遊戲玩家係記憶力專注力同執行控制都係完爆正常人同其他類型遊戲既玩家...

好撚多test

Da gay mei

h1z1 solo 五排好爽...

推

👀
👅

識打格鬥驚一定係人中之龍...

馬中精英大師

諗下舊陣時未有PC版街機幾咁殘酷，你一係就係咁入錢，一係打遍無敵手，生存落黎既人會係咩人?
我真係唔敢想像...

今晚9點

1

唔是IT 狗 答唔答得

個discord係咁send email話我miss左對話...

仁王真係幾好玩..

但厭佢唔夠陰濕...

抵制日貨！

?????

仲有20分鐘就可以睇君如打死D蘿蔔頭

...............

i rate 11/10

..

笑撚到仆街

屌你老母
仲有心情自拍
中國人真係牛b

日本仔打到黎既時候 有咩未見過

等陣我地國人君如就打柒日本仔

法國d火雞佬都係拎黎整kebab比我食就算啦
唔好打csgo喇...

仲笑得出先犀利

果仁就是牛B

BF1 真係唔理外掛架喎...岩岩玩左場有隻加速器幾下爆左架airship

c點寫gui

買隻game返黎第一鋪已經隱形外掛, 好撚後悔冇refund

曹君如訓練真係好辛苦，瘦到得番棚骨，希望大家支持下本地體育...

屌你老母
君如打得未牙

全球暖化搞到君如無啖好食

可能淆底唔敢打

餓到要上擂台用生命換麵包

君如洗唔洗淆到咁
9點淆到11點都唔出黎

賽前要減肥既運動真係笑死我，俾D港女去打啦

超蠅量級係咪即係同小學生差唔多重

超級蠅量級(Super fly)/雛量級Jr.(Bantam Jr.) 52.163kg 115lbs
餓到同D非洲人差唔多重...

搵個重少少既肥妹都打撚死佢

君如個胸肌幾型
要練幾耐先耐到

君如對手 1:30

條友幾勁
練拳練到D頭髮變晒金色

兩爭金腰帶變人肉沙包

這位現年31歲的大阪拳手曾兩度衝擊世界拳王金腰帶，可惜兩次都無功而還，他在2011年12月23日向泰國的Pongsaklek Wonjongkam下戰書，希望爭奪WBC（世界拳擊理事會）蠅量級世界拳王金腰帶，不過，甫開賽47秒他就意外跟對手頭部相撞，向井更當場血流滿面，拳證為安全起見，只能判以技術和局收場。
至於向井第二次衝擊世界拳王金腰帶時，則挑戰泰國拳王Srisaket Sor Rungvisai，在2013年11月15日爭取WBC超蠅量級世界拳王金腰帶。不過抗打耐力驚人的向井在比賽中慘變「人肉沙包」，苦撐至第八局的時候，要由團隊代他拋毛巾以示投降。除此之外，向井在2015年9月16日跟同胞大森將平在擂台上交手時，亦遭對方重拳打到拋毛巾投降。
向井希望在周六以穩守突擊的方法對付星如，這位左撇子拳手直言要避免提防星如積極搶攻的風格，而他早前更特意到沖繩集訓，除到沙灘練跑增強體能外，更邀請屋富祖裕信及奧本貴之等打法較為進取的拳手對練，以訓練自己的抗打能力，力求爆冷勝出。

開波未

打完啦

飛機?

不得不承認曹星如既成就已經超越李小龍

見到D女出晒水

見到D人係咁叫自己個名，好有feel

d aim幾好

我地個csgo post rex勁d定假拳王rex好打d

作為一個男人
咁撚輕真係唔夠膽講出黎

然左？

君如贏左

搵D南亞狗打仲好睇

係

最後果拳打中腎

一陣我放低你好閪無面架wor

一陣返後台屌女郎

講真五河上去打都嬴啦呢D排骨仔

君如幾時先會打井上尚彌呢D對手

me =Pacquiao 五河=君如

依個真

都係超蠅量級...認真唔覺君如嬴到是但一個拳王...
可能嬴到河野公平既...

瘦左

D MK妹笑聲..

笑撚到我

cologne 不是major
煙該吾去了

中囝失望了

where see not major...
if not me dou 5 go la...

cry jor...
最近我既major竟然冇左...

法國香港冇everyman戲院真係慘...

???

入黎TS搵我 不過等等我SKYPE緊

啱啱同個日本人打mm 又勁又有禮貌

有冇人睇左king kong
想知好唔好睇...
唔好睇就費事浪費時間去睇

原來佢又係女權撚
男人老狗做乜鳩女權撚...

pasha開台
想睇...
不過仲係街食緊飯

冇留意佢
最記得佢同隻taylor swift一齊
其他都唔知

wel甘and釘橋賣fan

老老實實香港男女上我覺得好撚公平，唔撚知點解香港都仲有女權撚...
認真問香港有冇父母唔俾D女讀大學迫佢地出黎做野，認真真係未聽過，你話中國韓國果D可能就有，香港真係一千零一個家庭先有呢D，仲要可能係新移民

物化女性果D乜乜柒柒，其實香港乜撚野都物化架啦，你估真係針對女人咩...
香港先生A&F有錢賺有噱頭D商家佬就上架啦，關你係男人女人事咩。

你話要平權，咁點解冇女權撚屌升中派位唔男女分隊，女人早發育小六報分試咁撚大着數你唔講? 中學果陣根本feel 到格離D 女同學十個有五個都弱智，一去到高中D男仔發育就完爆D百婆

香港仲要得產假，冇侍產假，即係老婆生完仔，得個老婆有得抖，個男人仲要番工，你睇番先進國家有邊個係冇侍產假。

講埋LGBT果D，除左冇得結婚呢個位真係有得傾，歧視真係咁嚴重?
屌你張國榮都係gay佬啦，咪一樣大把人鐘意。

香港既女權撚根本多鳩餘

跟住果D乜柒家庭分工調查，講撚到好似全部女人都係被迫害做家庭主婦咁，次次淨係講有幾多女人係負責家庭，永撚遠唔講佢地係咪自願照顧，喂大佬年中幾撚多女人想嫁俾D有錢佬唔撚洗撈淨係煮下飯臭下仔。

男人想咁做呢，就變成食軟飯，點解D報紙寫陳振聰係軟飯王果陣冇女權撚出黎屌，唔撚係講男女都有自由選擇佢地係邊個架咩?

外國中國我真係唔清楚，但香港講女權果D 100%係臭化西

修正番香港有侍產假，不過得3日同得75%人工

中學有個miss 每隔兩年就生一次仔，中三至中六淨係見過佢total一年咁制，每次都大住個肚

落左club
feel到隻耳仔唔洗要

sandstorm

Ging...

hi mk sing

吹牙

好撚攰

一陣落jockey club

桐乃桐乃

come

點解faceit射到人
Esea射唔到

終於走人
隻耳仔依加仲係比100粒flash flash緊

係
不過呢度個廁所好撚大...
我見有兩條友係影photo booth果度扑野
出黎果陣條仔先拉返褲鏈

隻耳仔係呢5粒鐘比人嚴重催殘

我對common project又白變到殘哂

岩岩有幾個大陸妹幾撚正
有個廿日

冇...
不過佢地係我地隔離

this fk boy finally get bam!!!!!!!!!!!

幾時到moonxskyb

屌 儲左錢買sticker

係唔係為左買開sydney就放棄cologne

hello everybody快3年了，匹配赢了1000多场终于被ow封禁了哈哈，先不说别的，我先做一下自我介绍吧，从传统意义来讲我是个中国人，独生子，目前居住在青岛，家里有2家上市公司目前活跃在a股市场，我今年马上高中毕业了，理科生，在校成绩还算不错。回归主题吧，我确实是一名作弊选手，所以关于这次封禁是预料之中的，这个号本来想卖掉的，已经有买家谈好价钱了，但是想了想万一卖给了一个菜鸟觉得怪恶心的，心想不如让这个号永远死掉算了，所以昨晚一场比赛开到了最大呵呵。至于我的作弊器应该和大家认知里的有点区别，我的作弊器是private，但不是国内的coder做的，更不是淘宝那种垃圾，国内的程序员很垃圾，基本都是骗子，抄别人的挂拿来卖而已，我的挂是国外一个非常知名的coder做的，价钱12000欧元 lifetime ,然后每次更新按情况支付给coder一定的费用，基本上是每次更新平均支付100-300欧元，至于功能和大众认知里的完全不一样，这个挂主要针对线下比赛和league,注入方式上有几种方式，主要一种是进游戏下载地图练枪的时候同时注入exe,还有一种普遍的是通过外设，但是如果检查外设是检查不出来的，功能上只有aimlock，就是锁人，没有透视，只有一个功能锁人，主要用来判断敌人的位置，也可以当自瞄用，但是和普通的aimlock不一样，这种比较高端吧，就算锁人速度再快，肉眼都可以识别，但是像esea faceit 5e 包括线下反作弊平台都是识别不了的，至于5e，我不常打，目前在2600-2700分，当然不是这个号，因为我的coder对5e实在太了解了，如果我用这个笑脸号打，战绩好点的话肯定会被5e手动封禁的，而且他们有恶心的白名单，这个我就不想多说了，但是5e的反作弊真的是太low了。再说一下一直讨论比较热的职业选手作弊的问题，这个我只想说只有无脑的人会认为职业选手不做弊，欧美就有一线职业选手就是我的coder的客户，但不是shox flusha ,有人说线下怎么作弊？major都要检查外设的，我就呵呵了，职业选手支付给coder的价格那都是天价，那是白给的吗？职业选手买这种挂和非职业玩家不一样，他们是通过每次大大小小的比赛拿到的奖金按照大约20%支付给coder,这个都是要签协议的，其实这个在职业圈并不是什么大不了的，早在1.6时期国外线下的赛事中作弊现象就很普遍了。至于我还玩不玩这游戏，玩是肯定要玩的，但最近快高考了这些要先放一放了，库存这点东西gg了我也不在乎，毕竟还没我作弊器贵哈哈，另外有人问我怎么能搞到这种职业选手用的挂，怎样认识那种知名的coder，这个问题我不想多说了，这个世界上只要有足够的钱，没有办不成的事。同志们下个账号见：）

这个世界上只要有足够的钱，没有办不成的事。

我就呵呵了

屌你老母賤種鍠

家里有2家上市公司目前活跃在a股市场

CS:GO is rublunbish

整cheat原來咁撚好搵

curry9無料咪要炒iphone...

寫外掛條友係gaben既頭馬

sad but true

買左adidas 一周年

自己要番工做M記仲笑人

反moon ching真係茅錯

岩岩返屋企冇除nmd就打mm

贏左

有咩網可以trade skins ?
垃圾csgolounge set左公開都show唔到d skins

reddit

5river like what type girl

IT dog dim see semi conductor

MU

diu stop la u,,,,,,,,,,,,,,,,

gum inch is want dim? fight //

today meet jor billionaire

start from $50000 hkd

real ging

#respect

Dasani become american favorite drink

but earnings still go to coca cola

kappa

血汗錢 molamola

五月天 香港演唱會 2017 東亞信用卡 優先購票!
優先購票: 2017年3月13日9am起 (東亞信用卡)

agger 垃圾先去睇

真

+

幫大家推走佢

五河女神見到呢幾張圖會唔會笑佢小學雞

有女就係死穴

溝緊都算係

五河
又名ng pui fai
網名霉輝

五河呢D真係犯賤

ar lun ho ball

東涌哥

兼職7仔

推快f

Ar lun 奸巴爹

沒有我 你甚麼都不是
Gaylo>u

Adam ho charm

-50 comments

驚條女亂諗

✌toyz

唔怕啦 你女神唔會知你叫五河

Igamers

聖誕節

吾巧牙

ar lun 千奇唔好去5河係波台開d post到放相...

0.0

有相咪夠

2

3

4

5

唔推了

反正今晚個場無人
5河同AR LUN出黎隻揪啦